（要驚一齊驚）藍可兒案

睇幾多次都咁驚

到呢家都未有答案
Btw 我自己覺得係有人追佢 再係死角位匿埋

但係佢隻手想點

俾人落迷暈 但仲有意識先咁樣？

咁樣老謀好合理，但警察close左單case

我諗都係個啲原因
咩兇手係唔知邊個高官個仔呀 涉及當地嘅地下邪教呀
社會咁關注都close file

好撚黑

到依家都唔敢睇哂

當年的偵探去那了！
呢單野舊燈真心好睇

唔好睇，佢走出𨋢之後果幾秒動作都幾軛異
睇到心寒

好彩冇高清